尖沙咀紅磡冰室正常營業

裡面都幾多人
不過無人排隊
仲有人食都幾奇怪

最後召集
支那人咁好心落黎香港振興經濟
放lunch/工嗰陣唔係唔去sogo邀請防暴用tg回禮呀嘛
港島去銅鑼灣sogo
九龍去尖沙咀sogo
SUPER

【突發】銅鑼灣Sogo開始多人

係咪諗住好似隔離龍門咁會有人可憐

證明一樣野,佢地唔想賺少左